有無人做緊中資銀行

fg仔想搵銀行teller工做
想搵下d細行做
人工如何

唔建議做中資行，好難轉返出外資行

teller辛苦工黎

fg又想搵份穩定既工
福利又唔錯
又唔想返office對電腦

兩者既分別係咩阿？因為聽人講中資行無咁辛苦

分別就係中資行個模式太落後同轉守舊
中資先慘 人工又低又難升職 重要埋到堆先上到位

中資人工唔低

銀行依家同以前差好遠

穩定到冇得上位升職 除非轉做sales
teller果部機咪又係電腦 仲要對客 日日都有人嘈
做野又要快又要準又多野記 做錯左/short現金數你都大撚鑊 長期都要打醒12分精神做野
同埋唔好以為銀行5點關門你6點左右就走得 好多時都要留低執頭執尾 teller唔係得counter野做 點解間間銀行都長期請teller係有原因

搭單問 有無巴打分享下中銀分行sales前景 人工係咪唔錯？

其實個人唔進取 真係做中資細行唔錯
一黎細行通常工作量少得誇張
得閒成班teller checker 係到打牙較
人工唔多 新入職可能得11-13k x 13months

利申: 人9hea 中資細行 做左三年 人工都ok

大行同細行新入職爭幾多到

超認同 真係大壓力到

唉！都諗唔到有咩工福利又唔錯
人工又唔會太低 (hd仔都要求唔到咁多 )

好人好姐真係唔會做teller
一路做一路問自己前世做過咩搞到要做teller
銀行手續太多 d客麻煩 太多野要跟 加上長期大銀碼上落 一個星期可能接一兩次幾百萬轉帳 非常淆底